---
id: tx-1927
izenburua: Vull Viure En Català
kantutegia: Txantxangorria.Eus
partitura: null
midi: null
youtube: https://youtu.be/smIQbySPnCc
---

De nit i dia jo viuria en català
estalviaria en dilemes i maldecaps
estic segur que tu podries fer el mateix
i tant serà si som iguals o diferents.
 
Fem-ho de bon matí
i fins que haguem d'anar a dormir
parlem en català
i no amaguem el que sentim
 
Ens va costar arribar a fer
les passes que volíem sense perdre el seny
i demostrar a cop de carrer que la nostra cultura sempre estimarem.
 
ooooooo
 
De nit i dia jo viuria en català
estalviaria en dilemes i maldecaps
estic segur que tu podries fer el mateix
i tant serà si som iguals o diferents.
 
Fem-ho de bon matí
i fins que haguem d'anar a dormir
parlem en català
i no amaguem el que sentim

Ens va costar arribar a fer
les passes que volíem sense perdre el seny
i demostrar a cop de carrer que la nostra cultura sempre estimarem.
 
oooooooo
Rude girl Rude Boy!
voler parlar
de nit i dia jo viuria en català
Rude girl Rude Boy!
voler sentir
som el que parlem i tenim coses a dir 
                                                                x2
 
voler somiaaaaaar !!
 
De nit i dia...